終於睇咗About time，喊到豬頭咁…

本身抱住睇愛情片嘅心態開嚟睇，
結果男主角爸爸條線令我喊到變豬頭…
原來唔係愛情片，而係講人生

How long will I love you
As long as stars are above you
And longer if I may

超好睇

同老豆最後一次time travel

喊到痴咗線 本身披住件褸係膝頭上面睇 喊到成件褸濕曬

好似真係同男主角經歷咗佢人生咁 拍得好好

我都係 我仲喊緊

又會咁巧合嘅……

Noted 今晚睇先

依家諗翻每一幕都好溫馨

Lm

留名

超好睇，睇咗幾次都喊到死

我哋冇得回到過去 珍惜眼前人啊 錯過咗就真係冇

真係。。本身以為愛情片
點知最後係講主角同爸爸
我睇左一次之後唔敢再睇第二次

我睇左11次

11次？！ 我最高紀錄sing street都係五六次左右 （淨講電影唔計動畫漫畫）

樓主應該少睇戲
咁好睇既野依家先睇

Richard Curtis D 劇本真係好正, 最愛Four Weddings 同About Time. 近作Yesterday 都好過瘾. 一次大停電後時空錯亂, 世界上好多事物都消失了, 包括 The Beatles. 唯獨劇中主角仍有相關記憶, 借著彈奏相關名曲, 由無人識嘅倉務員變成 Ed Sheeran 都甘拜下風的歌手.

本身同老豆都冇乜兩句，次次睇完都好心up

唔少啦 但唔知點解次次都會錯過咗呢套
每次都係睇到藝術館撞見女主角、女主角話佢爸媽嚟咗英國
屋企人就叫咗我出街
所以次次都睇到一半就冇咗回事 係今日突然醒起先煲翻

唔一定係老竇嘅 你生命入面一定都會有其他重要嘅人

Btw有冇其他好戲推介

冇睇yesterday仲有love actually聖誕必睇

呢一幕真係
主角突然間明白晒所有野

講起自己都好大感觸

Love Actually 正爆.

Ching有心事？

所以有咩想講想做 就做喇 唔好畀自己有遺憾 我哋唔會有第二次

鍾意邊類？

呢套正 煲咗幾次

因為同套戲一樣同佢最親密既時間就係我好細個果陣，不過大家都唔係好識溝通好似關係愈黎愈疏咁

我細個試過好多次 覺得大個一定會好懷念爺爺接我放學嘅背影 有次放學仲專登搵手機影低咗

有時都唔知點解會突然有呢種感覺 覺得好似「我第時一定會好懷念呢一刻」

咩類型都ok 可以去我ig私下傾 siujeguk

同埋佢啲OST好好聽

樓豬可以睇埋 七號房的禮物
可以用埋淨返既眼淚

好戲通常隔幾年拎返出黎睇又會有唔同感受

記得女主係time traveller 公廁

？？？

狂煲緊how long will I love you

拍過幾套戲都係做time traveller老婆/條女

過幾年應該都差不多結婚生仔 應該都會有好大感悟

甴近平

估唔到而家仲有人第一次睇。this is my favourite movie

佢真係好有初戀feel

頭先睇到男主角撞翻個性感女神 嚇死我佢會食女

係 同埋好中 Friday I’m in love 今次暑假去 London 搭地鐵都諗起呢兩首歌

上熱門

我都唔知點解我拖足咁多年先有機會睇
當年dse都未考 約咗個同學話去睇
結果佢甩咗我底 大家都冇咗件事
之後有線好似播過幾次
幾次唔係屋企人叫我落街 就係轉走咗個台
結果2013年拖到2019年尾先睇

或者呢個係命運 如果係2013年睇 我諗個觀後感都會好唔同 個陣太細啦
時間就係咁奇妙

吓…咁都上到

對唔住各位手足 我冇心阻住行動post架

係倫敦住過一排 都有感觸

係 諗番London既地鐵 場景 soho條街都好有感觸

哈哈

Btw 覺唔覺洪卓立首 回到最愛的那天 靈感係來自呢套戲

佢真係好sweet

sing street又係好正 睇左3次

最高境界係每一日都熱愛生活

佢喺the notebook都好sweet

大佬呀吊頸抖下氣姐

係喎 midnight in paris又係做老婆

You find a mixture of bounding perfection,
You've gotta read but you don't wanna reach the end,
'Cause what if everything beautiful's fiction?
And this reality's just pretend?

男主角ff舞會個段 佢爸媽冇離婚仲好恩愛 佢哥重拾自信

我冇諗過影視台都會上……

margot robbie 好難把持得住

我以為佢會食完女再回到過去扮君子
點知跑去求婚

"We’re all traveling through time together, every day of our lives. All we can do is do our best to relish this remarkable ride."
已經重睇左6,7次. 好中意男主最後段讀白

Fight club
Notting hill。。超過20次

依套野我自己耐唔耐都會煲返同share俾自己啲朋友睇 真係好正

好好睇
最鍾意結婚個段

notting hill

老了。。。。

老豆婚禮個speech

正呀

我可能唔止
每一次睇都唔會因為睇過而唔好睇

Btw係癮

Ching入咗去坐幾多年
呢套野冇可能宜家先睇

我最喜愛既戲

Yesterday 都好正，男主角唱歌好好聽，因為呢套戲令我重新認識返the beatles d 歌

請善用不推文回覆

btw 我都係今年係飛機先睇呢套
原來勁爆好睇！
以前一直以為係愛情片 冇睇
一睇就發現原來唔係個回事！
佢一直回到過去 令自己不後悔
真係好令人羨慕 仲有機會補救
老豆同仔最後對話 真係好正

one of 賣飛佛

前排係飛機翻睇 係咁扮冇野抺眼淚

連登有樣野叫 不推文架
依加有唔比你抖咩

不過樓主仲有心情睇得落

Yesterday 麻麻地
個故事concept幾得意, 但係攝太多重複得黎唔好笑嘅笑位
又冇頭冇尾咁安排故事入面有兩個人物有啲特別遭遇
出戲院嗰下覺得唔係差但又真係冇辦法推介俾人睇

我都覺得麻麻，但help cover好正

老豆同仔打波個幕，一起音樂已經起哂雞皮，就算而家齋諗都眼濕濕。成套戲拍落好溫馨，感覺好正。穿越時空呢個題材絕對唔新鮮，但係呢套戲用啲咁科幻既題材，拍既原來只係簡單既親情同人生道理，好！

the time traveler's wife
about time
midnight in paris
dr strange

The notebook

This is my top 10!

鄧done 燈done 鄧凳凳燉 鄧done 燈done
有無人知我up 乜

yesterday 我唔太喜歡特登搵個印度定巴基斯坦既演員做主角, 好似特登要政治正確咁

我都差唔多
我嘅All-time no.1 movie

mean girls

佢同個老豆好睇過同條女N倍

專登倒流返去前一日重覆自己返工既日子

每次睇完love actually都覺得好warm仲有一套叫the holiday都係聖誕必睇~

唔敢睇.......

如果要我翻去deadline之前…omg我寧願停留現在

試過好多次發夢回到中學 好開心 但每次夢入面都問老師我可唔可以豁免dse 因為我已經讀完大學

好值得睇

每次睇都喊 要好大勇氣先睇到一次
但一開咗就睇晒
同老豆嗰份情 係咪男人先明？我同老婆一齊睇佢無乜感觸

我望住手足都喊到仆街

搵日睇

請善用不推文回覆

好耐無玩過石琪重組句子

神作

yes

好耐冇見呢個名

呢套係我top3
有人話呢套一般 就知呢個人同自己唔夾
真係好好睇

sor,撳錯負評

lm

佢仲有套Notting Hill都係經典

套戲真係好感動
搞到我想再睇多次

呢套應該係我最喜歡嘅電影
喜歡嘅程度係有啲唔捨得睇

當初係因為Rachel McAdams先去睇

2014入戲院睇

呢套小品好撚正

我結婚果日特登搵人唱呢首做marching

依套真係好好睇

呢套神作黎

Sweet+pure到呢一幕 佢除剩條底褲 都唔會起色心
淨係覺得佢哋好溫馨

2013/14我太細啦 只係中學生 好彩好多阻滯令我今年先睇 個觀後感一定好唔同 中學個陣睇會浪費咗套戲

恭喜巴打同有情人結咗婚希望我有日都會好似你咁用到鍾意嘅歌去結婚

套戲本身都唔sad

珍惜每一刻

睇撚咗三次再買埋碟 值得儲

我都係感咁覺得

有冇咁誇張

好正

Rachel mcadams

係 我初時預佢係愛情片
poster 都係愛情片咁

但一睇完 真係忍唔住

愛情小品我推呢三部:
1. About time
2. 300 days of Summer
3. Love, Rosie

Interstellar

我都睇咗6-7次到
好睇到仆街

Paris Texas

男主on9，有margot robi都唔食埋先
如果食左應該心態開始崩壞

神作黎 愛情同親情線都寫得好好

birdman

Midnight in Paris
都有rachel mcadamns

rachel mcadams

睇呢套戲個陣喺london 住過嘅回憶返晒嚟

佢做咗港女
Marion贏撚哂
最正其實有Loki份

除咗老豆最後一次個段比較好睇 感人
其他劇情都唔吸引喎

Tube
大英博物館
Soho
d Town仔同橫街窄巷

但愛情幾個小故事神作一定係Love Actually
Blackadder係教歷史堂必播

一套講哂 父子情 愛情 兄妹情 父女情 友情

500 days 呀, 少左二百日好唔同

主角遇到佢老婆之後成套戲都好warm
親情愛情都拍得好溫馨

感覺個題材同背後message 同click 有d似
不過場面再細膩d

好鍾意呢套同love rosie

認同
兩套我都好鐘意成日翻睇

睇咗三次都喊

好sad

反而覺得係解脱
無記錯片尾響機場接Colin Firth機已有新女
重點係

呢首歌係講呢套戲

好撚mk套戲

睇左頭半個鐘冇睇落去

Haha

好睇 有少少慢 我都睇左兩次先成功睇曬

咪又係親情愛情友情
射鵰英雄傳仲勁，講埋師徒情，國家情，君臣情

Click正正係about time老豆講既失敗例子

無論重覆幾多次，做到完美既選擇同考量，回過頭來，都係諗多左。要珍惜現在每分每秒既驚心動魄，唔好計較結果。

開頭嘅愛情線好sweet
後面同爸爸嘅親情線真係喊到傻

唔知關唔關事，但就好sync到我都知佢係錫我既，但始終唔係好敢表達對佢既感覺又加埋好多其他野搞到大家都冇乜兩句咁

好似幾辛苦吓

小鴨開1.25 /1.5睇

same
淨係睇咗1/3

拉

愛情片嚟講幾鍾意睇呢套

屌, 5年前第一次飛美國係飛機就係睇左呢套戲好正
但無留意咩戲名, 一直想睇番
多謝樓主

Yesterday 麻麻
哂咗條橋 好似唔係beatles係queen係其他band個主角都一樣會紅咁

Love, Rosie麻麻喎
有冇睇過ps I love you

Yesterday我覺得ok喎
當輕鬆小品咁睇笑下，俾人認識下Liverpool
同埋d gag多過About time

係。睇完套戲久久不能抽離

好warm

去想有機會去返海邊果個景

love rosie有少少sad

依套戲我睇左最少６次

睇親都喊到cls
第一次喺戲院喊左一包紙巾
第二次屋企全家睇 忍到睇完匿喺廁所喊3個字
第三次早幾個月netflix睇 扯蝦到同屋以為我哮喘發怍

about time
永遠嘅對手 一定係
【七號房的禮物】

我中意 【七號房的禮物】 多啲

你知唔知你半年前已經留過相同嘅留言

個人幾鍾意Flipped同Begin Again

因為真心好睇

【七號房的禮物】
仲要真人真事 改篇

睇前建議買一條紙巾
冇錯係一條

FLIPPED

有呀
因為本人鐘意 lily collins

老豆日日要主角細個過同樣既生活
其實唔多唔少係方便主角第二時返去見佢既話
又唔會有太大既bufferfly effect

External sunshine of the spotless mind
呢套真係不得了！

點解about time對手會係七號房的禮物...
about time講既野闊好多 父子關係只係其中一環

要講七號房的禮物同類型既我推薦你睇另一套電影
叫 I am Sam

仲有一套再舊d既 都好感動
雖然唔係真父子 但都係講父子關係既
叫a perfect world

同意！
- About Time
- Eternal Sunshine of the Spotless Mind
- 500 Days of Summer
呢幾套係口味會大眾啲嘅愛情小品

另外仲有輕鬆少少嘅The Fault in Our Stars
同埋神作Call Me by Your Name

最後一次打乒乓波返細個嗰陣完全喊到收唔到

call me by your name last scene 好heavy
唔係hehe都睇到心up

呢套嘅戲名真係屌打中譯名

Netflix 有無得睇？

之前有 依家落左

同埋要明白，有啲嘢點都唔係你嘅 （小丑女）

我覺得冇咩感覺 仲有啲悶

係囉係咪要轉反歐美vpn先得?

好想有男主角既人生

有無人睇 avengers 4
ironman死個刻 喊到收唔到聲
老婆問做咩
我喊住話
ironman死左 但佢個囡仲細好個

利申 做左爸爸

屌那媽 依d就落架

係，好正

《明報》的石琪給予一星半（最高五星），他說：「故事平庸尷尬，情味和喜劇感都不足。李察·寇蒂斯是英國影視資深吃香編劇，卻不是好導演。」
條友撚唔撚識睇戲
當左about time係marvel咁睇?

點解係公廁

有冇人睇過Paris Texas ? 最尾果幕好感動

仲有冇同類片推介？

唔一定要講時間

有冇人鍾意the perks of being a wallflower

兩條仔都係一個party之後就溝到佢扑埋

神作題材同那些年相近但整體高幾班
Ezra Miller做閃電俠完全浪費哂佢既演技

唔記得細節了

Sing street
Love Rosie
About time

最近重睇咗about time 真係冇得輸

我想問netflix有無得睇

唔係掛 abouttime溫馨小品 睇完個心好舒服
另外兩套越睇越抑鬱
就算睇完個結局都開懷唔到 無限翻J 越睇個心就越un住

覺得好睇，但唔知點講好睇在邊到

有冇巴絲打分析下

要睇埋Love Actually

毒撚有朋友

我眼中既all time greatest
由入戲院睇開始 睇過唔知幾多次
次次都喊

依套好好睇
係個中文戲名改得衰

到依家都唔敢睇第二次

Intouchables 法國版

真愛每一天幾好呀，其實呢個名劇透埋結局，但我諗睇個陣其實無人會留意到

個名搞到人以為係普通濕鳩愛情片

Netflix 冇左

咁講我發現自己好鍾意睇nerd戲
可能因為有共鳴

Rachel McAdams 拍D戲幾乎套套都咁好睇
因為都係拍呢類既戲, 我基本上睇哂
套套都好好FEEL

因為佢拍大片就會變左花瓶 冇咩印象
Sherlock HolmesDoctor Strange

哈哈哈, 佢有份拍Sherlock ?
Sor, 我睇哂, 但真係無印象...

不過OK啦, 佢拍呢D愛情小品, 一樣套套經典

RDJ同Jude Law果套
佢做Irene
不過愛情小品真心正

仲有佢同ryan gosling套notebook都好好睇

The about time theme!!!!

回到最愛的一天有咩問題？

翻拍嗰套完全冇得比

翻拍係美國版？

無錯
見到Kevin Hart已經唔想睇

同法國版爭好遠

唔敢再睇第二次

小丑女客串

以前肉地正好多 依家太瘦

birds of prey有肚腩添

我都好鐘意love rosie
美中不足係
Trailer 果句「表白」
去到套戲變得太長 冇左feel

冇波，但係唔知點好吸引，好鐘意見到佢

咪係、收尾同老豆一齊果下幾貼題

佢個氣場好sweet 拍愛情戲係好岩

父子情黎講，因父之名仲感人！

宜家可以去邊到睇？

netflix連love actually都落左架

Rachel BB

Big fish呢?

冇睇過

Begin Again soundtrack 好正

好浪漫

keira knightley

屌竟然有手足提sing street
勁鍾意睇Sing street 起碼睇左三十次
About time應該睇左5次左右
呢兩套差不多係我最愛既電影

Ps I love you 點睇

Sing Street!! 我都好中意
青春同音樂簡直係絕配 男主角又好cute
同導演嘅once 同 begin again啲soundtrack都係無得頂

我都睇咗LA LA LAND成十幾次

三套都睇曬

因為如果過去太多變化，就會影響佢第時啲BB變咗唔同人
所以最後一次佢地靜靜地行吓海灘就算 驚影響未來

個老豆要成家人由細到大
每日都過住重覆又刻板既日子
唔多唔少係為左比主角返來又探佢又唔太影響未來

乜仲推緊

既然有回到過去能力，我覺得可以再用盡d

仲使乜做個律師仔，為錢煩惱
不停重複同一日，學多兩三種語言先又得
善用呢種能力可以做到好多野

呢套入戲院睇,真係覺我一般貨色,對於我黎講過於公式化既劇情好難感動到人,我推薦你睇下占基利既無痛失戀

每次諗返起都好想喊
唔敢再睇

我最羨慕老豆可以瘋狂睇書

上果時無睇
之後有買DVD $100/3 仲keep緊
真係喊到痴線